笑撚死，北京週邊城市全部變condom

上海人會唔會嬲嬲豬

有冇summary 睇唔撚明

即係所有國際線冇得飛北京，要先飛去其他城市檢疫完先可以去北京

共匪啲中文真係1999，望多陣都頭痛

班中共高層很珍惜生命
說好的零個案
睇下班支那中南海粉腸咁驚死就知中共又講大話